[懶人mode] 想收集上次機場集會制成既影響

有link 都可以， 想整理下資料
今次機場盡可能玩持久戰
要俾和理非市民見到
善良既集會， 對邪惡既政權係不痛不癢既

麻煩有資料既巴絲share 下

26歲女被人斬到入ICU
我地唔可以再容忍依種事發生

連登要再次發揮號召， 入機場